美國登報支持Trump有冇得諗?

好想話俾Trump知香港人好支持佢，多謝佢一直以黎幫助香港人。

多謝你侵侵，多謝你為香港人 台灣 美國 世界所做既事情

多謝你侵侵

Fox and New York Post？
一定貨金支持
無Trump無GOP，香港根本無咁多國家支持

你認為有咩報紙會畀你登
啲主流媒體點反侵法有眼你睇

倒不如代表中国人支持拜登
嚟個死亡之吻

唔玩膠，真心想感謝Trump

一定要，同埋要多謝GOP
只可以期待4年後

Fox, New York Post

咪鬼踩隻腳入去啦
美國世界一哥背後政治幾咁複雜黑暗你地都唔明
都已經自身難保仲想走去人地個地頭挑半個美國機。。。

咪傻啦

支持呢個idea

有Q用咩

香港問題都複雜，你會唔會期望其他人因為呢個原因而唔表態？
如果因為支持侵而會俾半個美國鬧，問題係我地度？
葉玉卿同個女夠膽出聲支持共和黨，連登仔咁敢

無用架，做乜都無用
但係有時做野唔係理對自己有無用咁投機取巧下？
咁同班偽人唔出聲有乜分別？

人地為自己咋

轉睇大紀元la 你班垃圾

多謝你侵侵，多謝你為香港人 台灣 美國 世界所做既事情

人地幫你咁多野，你連講聲多謝都唔敢，仲驚得罪其他人損害自己利益。。。
香港人真係好垃圾！屌

屌你

選之前又唔登

fuck off yellow chink

下一任 拜登 呀，仲搞呢啲野，你係味想拜登更親中呀？

人地以國家為單位為香港人表態，你一班香港民眾用乜身份同半個美國硬碰？ 碰完之後對香港黃絲未來個處景有乜影響你又有無諗過？

人地個女敢出聲你都可以出聲嫁，無人阻你，自己上Twitter facebook出聲囉

蓬爸出左咁多力支持香港
侵侵都有份撐

回報Trump有咩問題

我嘅政治理念好現實，我只要有利嘅先支持，你登報讚一個已經輸咗同得罪咗好多人嘅人，就好似有個同事做錯好大鑊嘢得罪老闆被炒，你會唔會仲喺公司高調讚揚記掛住呢位同事，想自己都比人炒埋？

見到Trump俾成班左膠追住咬好心痛

一路都有出聲同左膠硬碰
不過佢地多數唔應機
有時覺得你班人真係好撚恐怖
支持侵就係原罪咁

唔好做鳩野好唔好
twitter @Trump Trump 兩個仔仲好

歸左邊

我收番 ，實有on9仔玩spam

所以咪話你地只顧自己利益囉
成日屌楊千樺，而家你地咪做緊同一樣野
真係好肉酸

thx president trump and what you have done to the world,
最後god bless america
其實冇咩問題

真！人地幫你咁多野，你連講聲多謝都唔敢，仲驚得罪其他人損害自己利益。。。
香港人真係好垃圾！屌

用個人名義撐我覺得問題唔大
但集體登報就好大機會只係加速d左膠出賣香港

用個人名義撐侵就應該無咩問題，假如拜登上場你唯有望美國普遍維持到反中情緒，綁架個政府唔做野都至少唔好放鬆制裁，如果要打國際線，黎緊就係對美國人打，唔單係要d政黨支持
大部份政客執政就係風吹去邊就做d乜，好難搵到一個好似侵咁講完一定要做晒

你睇台灣就知，人地cut條片只係睇落比較pro共和黨，就已經比左膠屌到反艇
你稍為讚好侵甚至支持侵，d人反侵就隨時反埋成個香港

票都投完有咩用？

仲要平時成日屌人中立屌人唔出聲，自己又係咁肉酸
理想

現實

登報多謝一個幫過自己咁多人既都要政治正確onlun9

推咗先。

真

左膠唔講道理等如我地錯？
支持侵都唔得？咁點解我地成日屌New York Times, CNN？
點解岩既野唔敢做？
左膠要反咪反囉，都唔會expect佢地會幫香港人

如果聯合埋其他國家, 例如日本韓國台灣印度

去夾鳩BIDEN就算當選都一定要做野

支持還支持，都要合理同埋有得益嫁嘛
即係好似侵侵幫香港台灣咁，你估佢真係為左連登仔所謂「正義」而幫咩。。。為左保住美國國際地位控制住亞洲先幫你炸，畢嬲所有國際外交事務都係以自身利益點出發嫁啦

咁呢刻票投都投撚完，下一手美帝話事人又可能係親中嘅，你呢刻登有柒用，有得益咩？無風險咩？

美國人有票投，一樣有好多人唔想表露支持特朗普，因為根本就太兩極化，兩班死硬派有咩好碰？可以做嘅除咗鬧一場交，最後邊個被改變咗？

樓主自己有冇錢先？開眾籌？籌唔籌到呀?

呢種令自己少左支持仲可能多左敵人嘅諗法，簡直係愚蠢至極

屌你老味，講黎講去都係著重自己利益
垃撚圾

當初抗爭都知會咁既地步
都係冇得益, 為正義發聲做咩要得益

連登仔不嬲都無乜腦 心口掛住個勇字自己做緊乜都唔知 要多謝就多謝哂整個美國政府上年至今一直既幫助

係嫁，你估美國幫香港唔係為左利益嫁咩你都on99

利申 trump 2020，因為佢當選對反中有利

條友同班藍屍思維一撚樣，乜都講利益

哂氣

你姒知人名義登無人理你
你用香港人名義登實比人屌柒

媒體全面封殺
你short撚左

你去connect左膠而唔係真正有正義感既人真係愚蠢至極

咁只會令美國人投Biden果d討論你 到時sem就唔會幫香港

做咩要無端端整多個敵人？

你唔多謝佢都要幫嫁啦
幫你為左保住美國地位炸，真係以為幫你咩on9

咁只會令美國人投Biden果d討厭你 到時sem就唔會幫香港

做咩要無端端整多個敵人？

你都幾撚好笑，如果美國幫香港係為左利益，你又使乜撚擔心得罪民主黨會唔幫香港呀
你都on99

不如係TWI某個時間整個TREND一齊TWI

唔係講政治正確，係佢已經輸咗，再冇能力做啲乜，就算你不屑拉攏左膠，都起碼追捧senate同house班共和黨啦

民主黨交比敖狗去咪得

支持還支持 依家係選美國總統

登報多謝拜登支持中國
可以讓祖國的共產黨強大起來

要幾on9先會覺得拜登會幫香港
人地叫China Joe呀，醒下啦
又俾false hope自己

人血真易賺

票都投完，你登報有咩用

真心呢個好過得罪人，代表中國人支持拜登好過登報多謝侵，對佢仲有利

你都on9 奉旨幫你咩人地你睇奥巴馬可以乜都唔做 何況人地咩原因都好真係有幫香港

幫香港為左保著美國地位，又唔見黑馬果陣幫
幫撚完你仲要俾你講到幫你只係為佢自己好
你都幾屎忽鬼

支持

票投完先發聲弱智？

英雄所見略同

condom

你唔SUPPORT TRUMP個價值

咁後面仲有2024年條路點行?

宜加係美國俾人溫水煮緊, 你地仲係度政治正確

肥佬黎幾個月前咪喺Apple Daily登左報

唔關BIDEN事,係成個DEM都唔會幫你,佢地手上仲有好多票
你要過乜7乜7香港案唔洗DEM D票?

你用香港名義支持TRUMP咪即係同DEM打對台, 特別而家美國幾撚多人討厭TRUMP,好多投BIDEN單純因為討厭TRUMP

呢D做左又無得着仲害香港前路,唔好咁幼稚

唔好咁戇鳩啦！
咁就真係做多左啦

支持佢調查舞弊就得

垃圾香港人
幫你咁多拉埋五眼滅共
依家話唔好出聲take side都唔敢
抵你地

講緊多謝佢做過既野

班撚樣無撚遠見架
到時2024咪又再轉軚囉，仲核突過譚惠珠

搶咗敖狗份工 佢失業會喊

感謝侵侵

連登仔幾時出連衛兵解放美國俾返個總統侵侵做？

唔洗指名道姓 只用政府加年份既名義去支持應該ok

攬炒巴

或者簡單d發起一人一Post 加個tag 加張poster 支持侵侵繼續撐落去啦？

如果所謂既成熟就係見高拜見低踩，無利用價值就唔理人，咁你地去仆街啦
點解多謝人都講到好似自己錯咁而唔夠膽做？

得罪左會點？想知

2014雨傘後叫香港人向中共妥協接受831政改方案

經濟埋2016年頭既魚革，民主黨係咩態度，仲要我講？

如果咁撚小氣既黨, 又點會真係心存價值而去幫你

如果唔小氣, 咁多謝TRUMP又點會影響到佢幫唔幫

你估得侵一個做野？
點解你唔係支持成個美國

咪係，無美國，五眼聯盟點會咁齊心

我覺得應該要集資登返個頭版

或者簡單d發起一人一Post上facebook、twitter、ig 加個tag 加張poster 支持侵侵繼續撐落去啦？

唔好介入太多

咁點解唔登報支持美國點解淨係支持侵。。。

乜香港人唔係比左錢攬炒巴？

但無論點拜登都唔會幫我地架啦，佢直情老人癡呆到自己原來選緊總統而唔係參議員都唔知，點會知香港係邊。既然係咁，登報出淡氣都好丫。

認真 唔好

學下台灣人啦，人哋政治思想成熟過香港好多，賣埋軍備比佢地都唔會搞呢啲嘢

NO LA, 係多謝TRUMP做過既野, 唔洗屌舞弊住

幫佢加人氣, 同時俾班左膠知道世界既人唔係咁唸TRUMP
同埋TRUMP做左好多野, 唔係你地FAKE NEWS咁講

太多人太多計算

今次登報係對侵表達感謝
點解用個心多謝人都要咁多計算？

Btw,,,

其實登報想俾侵睇倒 唔一定要登美國報紙？
台灣⋯⋯英國⋯⋯德國⋯⋯
我相信佢會睇倒咖

有咁撚多人真係以為China Joe同賀錦麗會為正義幫香港？
connect共和黨留力4年後啦

香港都有唔少美國人
係蘋果落廣告有冇得諗??

CLS, 咪叫左香港人唔好走去挑白左機
呢度總係有D屎忽鬼喺度陰D陰D情緒勒索搞搞震

人地台灣人都唔care cj點諗 照撐侵侵
你會唔會覺得自己好廢、冇道義、唔抵幫？

其實都係，呢個時候真係要建議下攬炒去挺侵

訓醒未,政治講利益當頭,今日TRUMP要打中國牌嬴選戰先同香港人同一戰線

唔通假設出年BIDEN打中國既話,你要吊佢打中國因為你簡左TRUMP做朋友,BIDEN做敵人?

咪係 唔好癲啦屌
一陣又吹風真係搞 就ON9
拉

COME ON, MAN

自己都顧唔掂走去管美國，你唔講下喺美國登報關注下嗰十二位手足。

支持美國加年份？

想左右逢源邊有咁易，我地香港人同台灣人係企錯邊，應該敢做敢認。

而且拜登一直同支国有來往
選之前個個識講，拜登贏左之後就個個學佢麵失憶

Fox ok

多謝TRUMP點解會同BIDEN做敵人

同埋如果BIDEN轉太, 都會照樣多謝佢

我話支持侵侵繼續撐落去咋喎 ching

咪係！
原來真係有連登仔以為trump真心幫香港
有冇咁天真
衰啲講句：大家都係互相利用啫

我都支持trump, 因為佢的確對反共有利
但而家有人講到trump好似聖人咁
會唔會誇左啲

你都講到佢唔會幫，登咗有咩好處呢又，冇分別個喎........呀其實有分別，香港喺美國多咗一班haters

人地政治思想你指PPT定政府呀
人地之前登報都係參考香港呀

同意，如果官司輸左，等4年係唯一辦法。

無用啦，人地同侵講野

咪話你用個人身份去支持係無問題囉，我自己夠日日去Twitter支持侵
你去屌New York Times同CNN你係用緊個人身份去做

問題係香港人自己都唔係壓倒性咁去支持侵，你點用香港人既身份去登報支持人地

果班屎忽鬼永遠只諗自己

登報支持國家加年份囉 拜登做得好4年後都可以再登報

多難興邦
多謝特朗普

幫手做英文文宣

真係純粹發洩，確實冇用。

加多句支持美國會好d

咁樣咪直接同左膠開火

反而多謝TRUMP既政績 同為世界既付出會好D

等佢地冇得嘈

正喎

屌你老味，又係利益利益利益利益
點解你地思維咁撚藍屍
都係果句，唔夠膽做d無錯既野，同香港唔夠膽出聲既人一撚樣
再講多樣：你個腦裝屎架，拜登打中國

加埋美國價值

樓主又害侵

唔洗指名 直接點名政府會好d

咁咪大家一人一post facebook感謝
btw 你點做 左膠都會嘈

仲有，佢地以為呢4年拜登可以有乜作為
有腦既人都等4年後啦

如果1月真係任期完結 唔理佢係咪真心 佢又真係有出聲喎 多謝都好應該

Thank you Trump! God bless America!

blocked

你見佢講得出拜登打中國，都知佢智撚障啦

有乜con唔con
政治一定係利益行先，你香港無利用價值嘅話人地都當你condom
自己自身都難保仲做吃力不討好嘅事，好有錢？有錢唔去救手足？

G 持

連燈選前已經玩左好多個月膠 或者試下真誠d

之前其實都唔出聲, 去到班左媒過哂火先至大家睇唔過眼

去到呢度, 係咪要睇住美國價值呢4年內[有機會]玩完都唔出聲

唸咁多其實根本就係冇意志既表現

佢真係好慘，仆心仆命蝕住做總統，身家大縮水，對住班左膠同支那間諜嘅全面攻擊，都勇往直前，又有國際視野同毅力，結果輸比舞弊票，仲要做condom.....

本來政治冇中立
多謝trump反共有乜問題
反共本身呢樣嘢係共識 除非有人私底下同中國有利益關係
如果多謝trump 而驚得罪人
同啲中立撚唔敢表態有乜分別

係，如果我地有4年嘅話

又係名義問題
咪用一班支持Trump既香港人囉
唔通之前皇仁舊生會係蘋果登報就代表所有皇仁學生咩

好有錢咩？有錢唔去救手足？做埋吃力不討好嘅嘢做乜？

真係搞會課金支持
如果登嘅話記得多謝佢做過嘅嘢(要寫明!)
eg中東和平/搞掂北韓/放權瓦解isis/抗共等等

G持

同極左宣戰都唔錯，橫掂乜野都輸曬

其實大家有無諗過選舉之前個個點樣諗拜登同賀錦麗？
點解而家個個好似唔記得左咁，仲好似對佢地有期望

仲登乜好多嘢一早要做啦

仲有一個問題.....太個人崇拜，嗰度係美國，你去多謝一個人名.....文化衝突得好緊要

支持 出錢

洗唔洗比個list你每日要做啲咩
屌你自私撚 係咪每日做乜要同你班老細交代啊
當人哋係咩 因為你嘅自由搞到佢要流亡啊仆街仔
講之前用下個閪腦啦

咪撚咁on9啦屌

唔洗理 分化撚黎

屌你老母，你估呢度個個人無出錢幫手架
無錢都一直有捐錢啦，on撚9

點撚樣可以對呢隻猩猩有期望

似乎而家係天亡美國，天亡香港台灣圖博東突，時不與我。睇嚟手足嘅性命同冤獄係白白犧牲左

廢事做到太出面一陣比廢老上到枱落力搞鳩香港報仇渣

流亡 定 移居
泰吾氏河旁豪宅 ,準備又要開集資PO了

雙重加速有咩唔好

同埋你同廢時呀爺點點點果D一樣

咁咪再捐出黎救手足。。。登乜報？
你都識講唔夠，咁仲登報管美國做乜，係咪吃力不討好先？

佢地出面咪由佢做出面囉，佢最多咪撤曬d制裁，呢個一早預左架啦
而家變到好似我地春袋俾美國揸著咁？

你要搵份pro trump既報紙有難度

登報感謝美國政府（2016-2020）咁 唔係對拜登有期望

覆你都多鳩餘 係就出錢la 講

廢西撚 出盡奶力分散話題 唔撚洗理
我支持登報

香港人講到自己國際影響力咁勁點解唔公開支持當奴侵

一早比人屌到上天啦
唔諗下撐贏左對面會幫多啲
一味諗輸左唔好得罪china joe

咁你咪撚食飯咪撚去玩啦，又係度情緒勒索
有錢就只可以去所謂救手足，做其他乜撚野都唔得
做人最屎忽鬼就係你呢種，得把口
仲問登報做乜，你睇下一直d reply講d乜啦，屎忽鬼

我指好多人都好似唔記得點解一直反拜登d乜，而期望佢呢4年會幫香港人

黃色經濟圈 官司 反中宣傳 寫app 後生手足生活費

你想點幫咪點幫，黃左咁耐都仲未識幫？

屌你老味，呢d一直做撚緊啦，使撚你講
早抖啦你

其實你必需知道，共和黨都好多人被佢把口得罪過唔太服佢，你唔介意得罪左膠同民主黨，不如諗吓得唔得罪埋共和黨

佢做到野既話 4年後都一樣有人會感謝佢

支持共和黨政府同議員啦

登報錢拿埋過黎幫

就係奇怪點解仲有人會覺得佢呢4年會做到野
我由佢所謂當選果一刻，都已經絕望
佢只係會走番以前黑馬條舊路

你真係好撚on9，咁你將所有錢都捐曬出去，唔好任何做其他野

用中共個名登報支持拜登好過啦

Thank you Americans for choosing Biden.
We welcome 50 States to become the unalienable part of China.
You should be grateful to be ruled under President Xi.

CCP

咪係囉侵先唔要你班黃皮膚嘅支持啦 點樣擔遮美白你都係黃種人

我支持登報，當然會出啦

If it weren't for me, Hong Kong would've been obliterated in 14 minutes.

心口有個「勇」字都講得出？

柒字就大大個寫係度。

仲有彭斯，蓬佩奧

咪撚on9啦，拜登上場你仲登報支持trump, 係咪想累死香港

撐黃絲嘅美國人都係反Trump

唔知架未來係點 但呢個post係登報支持侵 所以多謝侵侵係到既政府先 會比較冇咁得失2黨

話就話撐trump 但你要玩登報就緊係話支持美國政府 而唔係某一方候選人

登報可以，但唔駛單獨多謝侵
可多謝現屆政府國會對港政策
同希望下屆繼續
諸如此類

支持上屆政府啦，當然包埋Pence, Pompeo等等

冇人話唔可以多謝trump 但可以處理得聰明少少
「多謝美國呢一年為香港做過既野 」咁已經可以多謝trump而唔得罪半個美國
如果想mention trump 都可以話「多謝trump一直以黎幫香港 希望黎緊無論邊個做美國總統 都繼續stand with hk」一樣得
冇話一定要多謝一邊就得罪另一邊
縱使你話民主黨一定係奶共唔幫香港 都好過佢特登搞9香港呀？

致謝不應該向個人，而是整個團隊

支持，而且上屆係成個政府幫手，唔好好似分化左侵咁
當然可以順手多謝埋參眾議院通過人權法

on9

係，正如蓬佩奧呢幾日都有出聲聲援港人

Pence, Pompeo

呢個真係好喎

呢個好啲嘅
雖然國際玩膠好似幾好笑

Yes
多謝侵侵同埋佢條team
佢地呢屆administration幫到呢個世界同香港太多
如果連多謝佢都驚得失另一邊既太忘恩負義

應該話感謝上屆政府政策上支援香港
同時期望新一屆政府會在政策上繼續支援
係美國政府 而唔係trump 一個人
感恩不論中西都係美德黎

所羅門好似twitter 勸我地最好唔好叉隻腳入去

Thank you, President Trump!

其實好懷疑有班pr係度想離間美國同香港，咁on9既野提得出

你做呢d其實會變相得罪一半美國人
人地選總統關你香港乜事做乜要叉隻腳入去
自己係香港圍內點鬧點嘈都冇問題 但去到人地國家入面登報話支持trump就太過火
你都唔會見其他民主國家公開講支持邊個做美國總統啦 呢d係國際大忌黎
你見美國分裂到咁嚴重仲想入去挑機真係好不智
依家香港係需要成個美國兩邊人既共同支持先得 你真係要多謝一係就隱晦d話多謝成個美國係過去幾年間既支持 希望未來都會得到美國繼續支持咁咪算囉

多謝同支持TRUMP係支持佢同佢背後班底既價值,

唔撚係支持佢唱鳩BIDEN, 唔撚係支持佢TWI 9UP

成件事有咩問題

多謝現屆政府都驚得罪班左膠，唔通個政權係非法

你不如代表中國人支持拜登 送佢一程仲好啦

我覺得佢地直頭係5毛，引香港人去死

多謝埋SOLOMUN囉

剩係諗得益依啲思維同藍絲真係好似

倒不如寫返一個statement強烈要求民主共和兩黨必須要對香港現時嘅狀況有所行動

支持
成日有班人話唔好得罪民主黨
見到呢種諗法我就即刻想得罪民主黨
反正都符合攬炒原則

呢d叫自殺呀ching
美國人wfc

登報支持一個落選嘅人第一次聽，恭賀一個當選嘅人就聽過

彭斯
Pompeo

冇

創新先有人留意

應該提埋，以及整個政府團隊

仲衰，你交咗幾多美國稅？命令人做嘢

China Joe再加Kamala Harris出到聲讚共產啊
班人仲話Dem反共，反你老母塊閪就得

所以真係R爆頭
if you can't beat them, join them

左膠特別小氣

join them我都可以理解
但班人話靠dem反共，幫香港我就真係R爆頭
平行時空?
咩反共兩黨共識收皮啦，俾Dem做只會吹水拖拖拖
岩岩醒起，china joe仲話過要remove all tariff

有報紙比你登先算

New York Post

重點！
個個講到㷫起，好一廂情願

想做就做
人地trump team為香港人做左咁多野
想講聲多謝都要驚呢樣驚嗰樣
香港人真係垃撚圾

推

互相幫助就要多謝，互相利用都要講? 仲要講完之後死全家

你噏乜鳩

真係痴撚線當人係condom
放長雙眼睇Biden做咗之後 佢地會點幫香港
兩黨共識嘛！

互相利用叫幫

On9

應該係PR入嚟想引連登仔做柒嘢響國際上樹敵

低級煽動

香港有你d人真係恥辱黎
幫完你仲俾你講到係應份咁

咪睇下到時民主黨點互相利用囉

幫同互相利用都未撚識分，一係智障，一係五毛離間港美

有
讚成登報
登東方日報

又五毛呀？一唔啱你聽就五毛呀

又喺到驚得罪呢個 得罪嗰個
聲援加泰嗰次又係咁
無進步過

想左右逢源 邊面贏就痴邊面
好好學下美國精神啦
獨立 自由 平等 呀
比人睇下香港人真係同美國人有共同價值啦

登報有排搞 Facebook一人一post算啦

5毛狗又轉移視線，講緊共和黨只係利用香港

班友下下買兩邊都痴撚線
下下驚得罪民主黨
登個報就得罪 仲要唔撚幫你香港人
個黨都唔方好得去邊啦

推香港人去死唔係5毛係咩

下？既然互相利用，又點離間港美呀？
幫同利用點樣分？你認為香港同美國身份對等？美國做既野令香港得益多d定美國得益多d？
你既人生都幾黑暗，乜野都係互相利用

講緊共和黨同香港係互相利用，共和黨收左皮啦

多你老母謝咩

共和黨Solomon Yue : 香港人不要介入美國兩黨鬥爭

我登報關佢撚事 賤種左膠咁中意買兩邊
咪自己買new york times 頭版撐拜登

登報唔需要全香港人同意，無需爭拗，只要樓主籌到錢就可以。

得啦得啦 民主黨上場香港就有救了

乜撚野邏輯黎

難怪我支持trump都搞到要比人歧視。

智力低到咁應該都係5毛煽動緊

係呀，sorry, 唔係互相利用，香港搞成咁侵侵真係好心痛

咪撚癲喇

多謝都唔撚敢？
到今時今日仲驚d 乜9

負評果D係完全冇意志

我認為可以叫埋奶茶聯盟同日韓

死撚開啦樓豬

你錯啦
賤種左膠係重注買民主黨
所以任何人支持共和黨都會比佢地屌

諗得過 快d

agger

無謂

屌你老味唔好講啲冇人做過嘅嘢就加句香港人好垃圾奉旨比你屌呀宜家？on撚9

呢d咪正正就係和理非

咁你講點係互相利用點係幫先啦
你up乜9

呢個POST支持既人籌哂旗都唔夠登一個角仔位

最好列佢32項競選承諾
同埋佢達成咗邊31項

代表中國人支持拜登

如果家下唔登

即係到佢死都唔打算登

做人有啲位唔可以咁多算計

家下已經係感情位!

行撚開啦，剩係識干預人地選舉
美國佬做嘢洗撚你教？
你連塘邊鶴都冇資格做呀

驚左膠既咪話多謝侵政府同兩院議員支持香港人爭取民主自由人權
咁d左膠無得屌啦，屌既咪話佢地唔支持民主自由，仲可以順便夾下佢地鬥反共

邊份報紙NY Post?

樓主好撚on9

選前你唔登

我只係想講：屌你老母泛民主派，日撚日幫美國民主黨抬轎，用網軍做鳩Trump新年願望：泛民、美國民主黨、Big tech天打雷劈，死頭胎，所有家屬死於非命

唔好得罪拜登總統

登報支持侵侵 反對民主黨執政

屌你，on撚9

喂，講啦，仆街
點先係幫點先係利用呀？

唔好呢2間都太多fake news

WSJ

人地都爆左侵覺得新疆集中營冇問題，即係唔係真心支持人權，佢唔係真心支持人權，然後為香港人權發聲，唔係利用香港係咩?

用下腦啦傻閪

支持侵既都比你影衰曬

下，人地話同雜種係best friend tim
好心你呢d人唔識就唔好亂講啦，你唔知佢一直用咩方法治理國家就收收皮先，傻閪
連登真係俾你影衰曬

弱智仔，佢係同佢d幕僚講，係撚公開講best fd個d嘴炮。

個腦廢撚到將d野溝到亂曬，難怪支持侵都比人話唔識諗野，就係比你呢d智障拖低曬

你講Bolton呀，就係你呢d撚屌幫手spread fake news囉，乜証據都無就當真，拜登都話佢無變童你條柒頭又走去信呀
睇下最後人地做左乜先呀，action speaks louder than words呀，傻閪

世界大國兒登又想干涉外國政治
細路仔真係夠晒中二病熱血有顆改變世界既心

登報講下中共d 仆街野仲好啦
on9

bolton講既野可信係因為同trump其他行徑唔重視民主既行徑consistent。

之前自己國家既記者卡舒吉因為調查被沙特王子肢解，侵仲proud of 自己令沙特王子唔洗被制裁，送埋條link比你:

本書既作者拎過兩次普立茲獎，唔知又係咪唔可信呢? 之後仲要veto國會照賣飛彈比沙特，侵真係好真心支持人權

仲有，trump administration 開宗明義講明外交唔重視人權。link:

"He also signaled that the United States would de-emphasize human rights concerns in some of its interactions with other countries, saying that while U.S. values remain constant, its policies can adapt.
"If we condition too heavily that others must adopt this value that we've come to over a long history of our own, it really creates obstacles to our ability to advance our national security interests, our economic interests," Tillerson said."

講到明唔重視人權，所以同中國傾唔掂單deal咪制裁囉，有幾重視人權?

支持侵外交政策撐侵好正常，但講到侵係真心幫香港人真係弱撚智。